投羅冠聰一票

羅冠聰為香港做咗噉多嘢
我地一齊幫佢上times 100
未投嘅快啲投Nathan Law

Vote Nathan Law

Vote For Nathan Law

where is hk protestors